De gepochte kracht en vrijheid van de mens, alles wordt gevlogen.
Heer van de aarde en de zee, hij buigt een slaaf, En vrouw, lieve vrouw, regeert alleen.
Een heel goed compliment!
- en dan volgt de toepassing, die Ik denk, mijn lieve Harriet, je kunt er niet veel moeite in vinden begrijpen.
Lees het in comfort voor jezelf.
Er kan geen twijfel over bestaan het wordt voor jou en voor jou geschreven. '
Harriet kon het niet lang laten om zo'n heerlijke overreding te weerstaan.
Ze las de concluderende regels, en het was allemaal flutter en geluk.
Ze kon niet spreken.
Maar ze wilde niet praten.
